今日全場和理非，唔好拎gear比人收呀，中環搜身中

小心

無分和勇

怕手捉有gear被捕同被收

中環有兩隊狗

轉交通工具

其實大家不如諗下依家滅火仲有咩作用...

推
有bb老人家
人權法通過前盡量和理非
但警黑先攪事另計
萬事小心
勇武be water
不受傷不被捕